呢對曼聯同上場去鏝戈隊差咁遠

勁能到 贏到車既話 前4有望